仆街今日落雨 但我煮左炒蛋

食撚晒先醒起呀